新加坡的发布会原定于今年上半年举行，但因冠状病毒而推迟。 “我们正在招聘记者”:Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心 
 华盛顿大学健康计量研究所估计，到今年年底将有近41.3万人死亡。 特朗普将冠状病毒死亡人数归咎于蓝色州，但最近的死亡病例都发生在红色州|菲利普·邦普| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 为了最好地将现在的StarTech与过去的版本进行比较，我查看了2015年至2019年每年9月30日的数据，以及截至今年9月15日的数据。 科技股会下跌或下滑吗? 基本面告诉我们什么?肖恩·塔利| 2020年9月16日|财富 
 她说，任何首席执行官“都不应该在自己的位子上坐上几十年”。 为什么世界上为数不多的女性银行ceo之一决定辞职?克莱尔·齐尔曼，记者，2020年9月16日《财富》杂志 
 今天的公告不会影响Pro, Pro在今年早些时候进行了更新。 苹果刚刚发布了一款新的iPad, iPad Air和Apple Watch Series 6 
 然而，今年有超过20名球员可能值得在库珀斯敦被铭记。 保守派科特说，他的政治，而不是他的投球，使他远离名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野兽 
 这位出生在新墨西哥州的基地组织有影响力的宣传人员在当年晚些时候死于美国的无人机袭击。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 埃里克·加尔塞蒂接替维拉莱戈萨，在上任的第一年半里获得了很高的评价。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 Grindr在同年10月推出了这一功能，并将其称为“部落”。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 去年，她的融合健身课程吸引了一群狂热的追随者，成为明星们的必备课程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 在他受苦受难的那一年里，在他所忍受的痛苦和苦难中，他确定了一个理论。 homestead |Oscar Micheaux 
 这一年以及接下来的一年，伦敦的圣吉尔斯爆发了大瘟疫。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这位老贵族每年向他唯一的儿子和两个侄子发出两次正式的邀请。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 大约过了45年，它就会逐渐减少; 75年后，它大约是捐赠金额的一半。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 年复一年，从早到晚，石匠的凿子发出的叮当声不绝于耳。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯